好羨慕平胸既女仔

我小學四五年級就開始發育
個胸愈黎愈大 好似就黎爆炸咁
但係手手腳腳又幻 搞到想遮都遮唔倒
跑步又辛苦 出街又成日俾班鹽濕仔望

點解咁多人鐘意扮女人？

你老母發育有無你咁好

男人有胸

我小學四五年級就開始發育
條J愈黎愈大 好似就黎爆炸咁
但係手手腳腳又幻 搞到想遮都遮唔倒
跑步又辛苦 出街又成日俾班鹽濕女望

check pm
gbus 180cm 30cm banking industry

無圖 已負皮

肥仔波姐

濕左

我係雞

有幾大呀？

利申平胸

大波男人

F

Manboobs

平胸表示屌你老母

正常喎，好多人都寧願平都唔想有肥仔波